美參議員圖米：香港自治法案能為破壞香港人自由的中共帶來後果

本地既民主化竟然要由外地立法保障 都幾撚可悲